大家會點解早餐❔

日日大快活大家樂食到悶

點解決*

用刀叉

有時用筷子

我用手多

我就用口嘅

緊係用口啦